而家係高登講LIHKG等於返大陸講平反六四

索性叫中國高登啦屌你老母林早逝

已經痴q左線 瘋狂亂bam人

唔夠十分鐘就刪咗我個宣傳post，
睇嚟早洩而家真係得閒到可以逐個post撳嚟睇

十分鐘咁耐?
我click入d岩岩開既post已經比佢刪左
前後都唔知有無半分鐘

而家高登真係好似六四咁狂bam人
睇黎佢想換新血 遲啲應該開email同sms註冊

本身打算兩邊都用 宜家果邊咁環境真係算數啦。。。希望Lee邊越黎越多人 但個名真係唔多順口。。。。

好痴線

你估佢唔想

所以我懷疑admin係咪內鬼
亂bam等啲人過晒黎

同香討爭過

癲撚過中共
有人pm講lihk都要bam